蘋果直播記者講示威者破壞港鐵原因不完整

蘋果直播記者稱裝修黨鐵原因係封站。 呢個講法好有問題，最重要嘅佢冇講無講。

- 721 元朗黑幫恐襲時，列車長駐月台，車門長開，任由白衫暴徒襲擊市民

- 831 太子站黑警恐襲後與黑警同流合污，隱瞞警暴。

- 拒絕公開831太子站、荔枝角站、黃埔站閉路電視

- 讓出車站俾黑警作臨時基地及運狗，助紂為虐

唔好怪人啦 人地掛住跑掛住影 一時邊諗到咁多野大家知佢地係撐我地咪得

推

咩事？
又分化？
肥佬黎大台黎喎，led住哩四個月革命喎

成個po一個譴責用字都無
純粹提示返裝修原因

下次都係叫返個甩P巴絲講
一見有個P字
唔係話吹風就話分化
上次個尋人po一出即刻話我轉移視線
叫個甩P巴打講返同一樣野
即刻上熱門

明白嘅，再加埋當時位處地點，有壓力好正常
我純粹聽到，覺得有必要重提裝修原因

蘋果D記者都唔係用破壞呢個字 係用裝修啦

佢係講「破壞」
呢個合理，傳媒唔應該用某一邊人嘅用字

我講早兩日爆鋪果時

咁你檢討下用詞啦

根本連用字同圖都係完全一樣

你繼續因人廢言啦
唔mind

黨鐵春袋係
控制室同訊號系統
好多車站開唔到都係因為控制室維修唔到
因為所有訊號同指示都係由控制室傳達